新exchange rm好似係Gay

不過又真係好靚仔

大家會點同佢地相處

俾佢插下，為找數熱身

啱啱上堂俾全班笑😭

咁樣好似唔係幾好

圖/老母

圖/樓主+樓主老母

暗戀我出聲吖嘛

俾你+你老母